C朗逃稅獲判坐監2年可緩刑，罰款1880萬歐元

冤枉啊，天大嘅冤枉啊
六月飛霜呀

朗迷幾時又拎牙朗份公關團隊出果份稿出黎分析下C朗果D係合法避稅，同美斯逃稅係唔一樣。

無得罰款了事？

c朗老豆死左
所以逃稅唔計呀 唔計呀

都叫你讀多啲書

sor打太多丁

如果佢無坐監 2年後會幾歲

山區兒童平時受牙朗咁多恩惠
而家籌旗一人一蚊都幫到牙朗拎清條數啦

捐俾山區兒童嗰 d 唔記得退稅咋嘛

好過借老豆過橋

班蝗今次唔出黎講逃稅球王？

罰多過美丙
又贏

無老豆點借

無老無姐
佢味老豆

即係唔駛坐

起馬好過啲真球王 乜都唔做 又唔係慈善家 又唔中意做善事。係國家隊仲要彈出彈入

係，剩係捐埋d錢幫足總找數

都冇老豆

王騎點睇

王騎真朗迷 實撐牙朗
Btw 好奇點解唔係王騎搶先獨家報導

王騎獨力難支，同占士一樣

王生如同太陽 晚上不見人